分享下有咩連載緊嘅輕小說好睇！！！！！

盡量分享下未有動畫化嗰啲
磚：
青春豬頭系列 同櫻花莊同一作者
講青春期嘅少男少女會因為各種不安同煩惱而引起各種超自然現象
然後男主就呢班少男少女解決問題
個人認為係近年黎最出色嘅輕小說之一
文筆唔多講有睇櫻花莊都知唔會差
對比起櫻花莊嘅男主 今次嘅男主顯得成熟更多 唔會睇到拳頭硬
友情愛情親情基本三大元素都有齊
濃濃閃光彈之中又有虐心同感動
尤其係五六七卷嘅兩個只能活一個選擇題
睇到我仲糾結過男主
好耐未試過睇到個心咁有起伏
未睇過嘅睇下 唔好睇可以返黎打柒我

btw m男一定要睇

樓主sick野
呢個男主討好到不得了

仲以為成句都係個書名
btw有無付費app係快又齊

鴨志田一

武藝精研百餘年，轉世成精靈重拾武者修行

睇得好爽，停唔到

入黎就係想講青春豬頭 買齊哂小說
推比多d人識呢套

問題兒童

呢套留意咗好耐，睇得過
依家出到 4卷

就算佢軟弱嘅時候都憎唔落
為自己嗰時總有好多藉口放棄 但為左人地就奮不顧身
每一卷都比佢感動到

要比錢不如買電子書

bookmark定先

推 真心好睇
青春 正面 感動
未睇快d睇

想睇打鬥可以試下 描寫得幾好
不過劇情個力度就差左少少

我在異世界裡面臨輔助魔法與召喚魔法的選擇
平凡職業造就世界最強
幻想編年史
無盡連鎖
個個都有睇既就唔講啦

買左勁多都唔得閒開

近排拎電擊小說大賞既 86 －不存在的戰區 我覺得幾好睇

無盡連鎖唔錯
其他睇到半路棄左

高質之作但睇到好撚嬲

lm

都係o個句 七宮畫既漫畫版出得好慢

畫完第一卷未

識睇阿樓豬

樓豬好波

世界終焉的世界錄
折斷的聖劍與帝冠的劍姬
皇帝聖印戰記（黎緊一月新番 預計半年番）

霸劍的皇劍姬
落第騎士

畫完 早排角川先出咗
好似係月刊所以真係畫到2046

紅字唔錯 雖然好多位搞笑位都老梗左D但係故事有自己風格

其他BOOKMARKED

以前講過既就唔再提

講下最近睇既

野生的最終BOSS出現了

呢本包住異世界網遊穿越既皮 內裡故事完全唔同

而且係少數用穿越遊戲世界做設定仲可以完美兜得返結局出黎既輕小說 都唔錯

漫畫版有D睇唔慣 麻衣冇左陣仙氣

識貨樓豬
不過年底出埋第十卷就完啦

為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉
末日時
世界盡頭的聖騎士

唔緊要喎 呢個作者開左新坑 睇過簡介好似唔錯

末日時唔睇了 睇完動畫好痛苦 老人家心臟唔太好

聖騎士都好睇

謙虛踏實的生活下去
愛書的下克上
哥布林殺手

貓耳貓 有漫畫版
穿越左去平時玩開既單機game入面
勁多bug同濕鳩技巧野同製作者既惡意
笑到仆街

平凡士兵夢回過去 有漫畫版
講男主係士兵仔 目睹魔王比勇者殺左之後自己都比人偷襲死左
臨死前比個魔女纏上 然後回溯翻出生時期 疑似因果悖論

第2套 咁似all u need is kill

其實唔多似
可以先睇左漫畫版試試口味先

重生勇者面露冷笑，踏上復仇之路
異世界藥局

地下城 睇主角越黎越勁加埋超正劇情真係冇得頂

重生勇者好睇
感覺上似係更加虐黑版既盾之勇者成名錄

盾之勇者去到後面已經冇哂黑既感覺

盾勇前期真係好撚正 後期變左真勇者故事

靈龜之後唔太掂

異世界藥局依家仲有冇寫？
個作者聽講好似真係研究新藥嘅化學博士嚟

皇帝聖印係好睇既, 但係嫌戰爭場面寫得唔夠, 政治戲太多
最大獲係某個重要人物死果集, 其他角色完全死得輕描淡寫

Bookmarked

地下城有追開 睇到好興奮

盾勇棄左 後期唔掂

惡魔高校
百鍊霸王與聖約女武神
從末世開始的世界延命法

Ching識貨
始終君主好難每次都詳盡
黎緊半年番 好期待一月
不過係A1嘅 係戰鬥層面上就唔好咁期待

小說都係就黎完 出埋第十卷就完
不過漢化去到第六卷炸

軍武宅
個男主轉生左但無魔法材能，之後靠整槍黎打怪

台版出到第二本，但係仲未有人upload上來，睇來要買算

我都棄左，由另一個異世界返來之後d劇情完全唔掂
好撚憎主角成日提住返去自己嘅世界

如果轉生都算，召喚的話好難怪佢地想返原來世界

聖騎士唔錯

聖騎ok嘅 感覺上有d似無職

Sukasuka
動畫同小說 角度同描述都唔同
真正發揮跨媒體作品嘅完整性

貓耳貓，八成時間講bug由來，一成半講主角講隻game好多bug，半成故事推進，個人試過飛走哂果8成，其實都唔係大影響閱讀

燈神

姊妹丼

有冇校園類 類似果青推薦
Btw家下有咩apps好用

一樣樣但家姐無波，不了
但孖妹

又唔係遇到開心野
比你回到三國痾屎都無廁紙你日日都想返屋企啦
異世界條line已經悶
之後玩家族遊戲咁happy內容又重覆再重覆就飛住睇

世界盡頭的聖騎士
好撚好睇

無波先正

邊到有小說睇

校園類標準答案都係青春豬頭
再唔係睇我修羅又得

喜歡本大爺的竟然只有你一個

小說黎？仲以為漫畫 之前睇過幾好睇

俺修羅一直有追
最近睇緊嘅校園類就中古貨也想談戀愛
漫畫名叫醒醒吧！你沒有女朋友

集集都未捉到真兇
不過都唔係至在想知兇手係邊個
都係睇傲嬌男主點樣比女主攻略

當1卷完結
2卷開始已經唔掂

中古貨也想談戀愛 ，網上勁耐都係得3本 明明好似已經6本完左，未有翻譯

有冇人睇gamer , 好唔好睇？

網上中譯去到4卷，5同6都譯緊
日版好似出到10卷喇喎

動畫ok 小說唔知 未得閒追

百鍊霸王
本來對呢d異世界穿越好反感 但呢套真心唔錯
起碼唔係冇腦鳩寫亂收後宮亂打飛機
有自己特色唔隨波逐流
最緊要係寫到個畫面出後呀嘛

部手機

第十一集真係好熱血...

魔法禁書目錄

右手哥成日講「你這些無聊的幻想就由我來打破」睇到覺得煩膠

機巧少女不會受傷

其實大陸啲小說真心唔錯

你指起點個個修仙玄幻文，定國輕先?

利申:兩樣都鐘意睇

但無奈好多大陸小說都係一堆套路重複幾百幾千章

我有套校園台輕唔記得咩名
晏d介紹比你地

物語
撈驚撈奶

口頭禪姐 同二耶腥跛差唔多
不過好睇嘅章節真係好好睇
無聊嘅章節真係幾無聊下

最好睇係同吹寄打棒球

係咪完左架？
有本係幾好睇
好似叫當戀愛變成交易時

屌你 就係呢套

好睇嘅校園類台輕一諗就一定係呢套

btw樓主好波

LM

密斯瑪路卡興國物語

發條精靈戰記

發條精靈
洗腦洗到愚忠於一個垃圾國家
仲要賠埋條命
屌你老豆

要揀黎睇

灰與幻想